想遍地開花，係要當地民眾自發，唔係叫你去幫

歐洲18世紀民族革命、近代東歐革命、幾年前既阿拉伯之春，全部都係由當地民眾自覺發起，而唔係由A地人幫B地人

只係剛好大家有共同覺悟，先會一石激起千層浪，好喇，而家香港反送中抗爭，係為對抗中國魔掌伸入香港既司法、經濟等自主權，可以話係憲制保衛戰

但武漢今次僅係環保抗爭，甚至之前廣東等地亦然，訊息封鎖下佢地冇反中央政府既心，而家亦只係要Make Noise

更何況，香港仲被人入緊七粒，一個目標都未達成，就想分兵幫忙？開太多戰線係自殺, Understand? 專心落自己既目標

香港人仲有大把抗爭方式要自己學習、研究

See? Focus黎緊兩日既九龍新界戰線啦

推 搞好香港呢邊，引起更多人關注，促使當地民眾自發就足夠

我無野講